講唔好浪費搞手心血book左期，然後睇住手足被捕被虐打，贏左?

係咪因為遊行搞手d心血珍貴過前線人頭同眼球?

係咪book左期唔cancel得唔轉得場?咁be你老母water?

metoo可唔可以機場搞?

邊到要清場港共政府最大代價?

永續街頭社運 政府就會跪低前幾多手足受傷被捕?

點解我地唔一獲all in機場?

100萬人和你飛 我地點輸?

推10次

9

8

7

6

5

4

88

3

2

去機場啦

1

0

講得出唔好浪費搞手心血嘅人好自私

真……
乜撚野排左隊唔好打尖……
依飛排隊去廁所咩

又話咩機場影響到旅客影響形象
真係痴線

政治潔癖咁嚴重
返屋企訓覺好過……

勁撚on 9 根本宜家唔係小朋友玩泥沙 意氣之爭邊到比人斬就去邊

搞完遊行無人去個搞手又唔撚會少忽肉

前線兄弟就比人拉比人打比人射

all in機場

影響旅客都叫有d說服力

話打尖果班真係以為自己玩緊泥沙 比人插隊嬲嬲G

未撚訓醒

乜野心血 大家目標明明都係一樣點解唔對準要害

Book場唔去唔等浪費心血，其實令佢封站已經可以去第二區玩

激撚死我

大台心態。

推